你班傑志狗唔係好x勁咩？ 點解比我隊南區炒牙？

垃圾

王騎高質!

【王騎車已炒】C.朗被陷害 名模控告證據疑似造假